.TH "tests_func" 3 "Вт 24 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
tests_func
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Функции"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBtest_right\fP ()"
.br
.RI "Случай без ошибок "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_fail_day\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод дня "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_fail_month\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод месяца "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_fail_year\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод года "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_vesocos\fP ()"
.br
.RI "Проверка на високосный год "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_feb\fP ()"
.br
.RI "Непрвильный ввод февраля "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_right_feb\fP ()"
.br
.RI "Правильный ввод февраля "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_april\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в апреле "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_june\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в июне "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_sept\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в сентябре "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_nov\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в ноябре "
.in -1c
.SH "Функции"
.PP 
.SS "def tests_func\&.test_april ()"

.PP
Проверка дней в апреле 
.SS "def tests_func\&.test_fail_day ()"

.PP
Неправильный ввод дня 
.SS "def tests_func\&.test_fail_month ()"

.PP
Неправильный ввод месяца 
.SS "def tests_func\&.test_fail_year ()"

.PP
Неправильный ввод года 
.SS "def tests_func\&.test_feb ()"

.PP
Непрвильный ввод февраля 
.SS "def tests_func\&.test_june ()"

.PP
Проверка дней в июне 
.SS "def tests_func\&.test_nov ()"

.PP
Проверка дней в ноябре 
.SS "def tests_func\&.test_right ()"

.PP
Случай без ошибок 
.SS "def tests_func\&.test_right_feb ()"

.PP
Правильный ввод февраля 
.SS "def tests_func\&.test_sept ()"

.PP
Проверка дней в сентябре 
.SS "def tests_func\&.test_vesocos ()"

.PP
Проверка на високосный год 
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
